有冇人知點樣落降頭? 去邊落?

推

我要落降頭
#METOO

求幫推

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！